高空拍低速龍捉人情況

上環果次

根本話之你後面幾多萬人，一衝就捉晒前排

Push

push

唉………

幾時先做到大家唔退 一野湧返上前

速龍出就快遲走啦

講咁多都無用
前線根本無膽 見速龍衝緊 第一反應係逃走

前線根本走唔到

太多人 唔應該退
應該同佢地打

Facebook見：

差佬改變咗戰術。

而家佢哋清場嗰陣，如果冇受攻擊，會快步步操式操到示威者前面十米內，然後放龍衝出來大規模捉人。

點拆

佢放左煙先衝出去
你滅火隊一般都唔係最勇果批 佢地唔敢上來滅火
後面輕裝果班見到有煙又向後...完

Be water 都未做到
次次都學唔精
每次一見啲狗上gear嘅消息叫人走都無咩人聽

佢一圍就要走

照計人頭我地應該可以10圍1
速龍得棍應該點都唔夠打
始終唔夠膽

如果呢吓係全部人向前衝，結果會係點？

人多就打
人少就走

上環 打番轉頭都得啦

前排最需要嘅應該係拖慢啲狗嘅工具

你話好似古代打仗咁全部人一齊衝上去個氣勢應該可以嚇返黑警
示威者人數多咁多
問題係無膽

要邊走邊放

仲有 之前文宣做個個留空間俾前線都冇做到

後排係到行

一定踩死晒D速龍

係...當然前排會好傷，但啲狗一定會亂因為佢定完全無預過

Pish

Wakada forever 先得

前線決定永遠正確喎

後面啲防暴會開槍 佢地會話為左救同伴

但有狗混戰緊，槍未必會開。狗亂呢邊就快撒...

FF only, 因為唔會有個大將軍喺度發師號令

一直都冇變，懇請大家入來睇防暴戰術，send比前線又好，自己帶隊實行都好

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

事實如片心態同防具未夠班同狗對陣 連反擊都做唔到仲戀佔真係決策問題 前線對 戰/退 應該有預備 冇諗住打 可以1212 要打準備要充足 片中可見前線面對衝擊根本得唔到後方支援 即係冇戰意 預備不足 幾多人都冇用 此情況根本不宜對陣 軍師又好 事後孔明又好 事實就係 狗方無損兼低成本拘捕前線 引以為戒 適時而變

人地衝埋黎就係打你拉你
我地就係後退仲要一大班人係後面擋住後退速度
唔駛用腦都知一定比人拉添啦 點擋

行得慢到

前線攞樽油
賭落地搞點啦

推

根本對速龍應該要反衝

心態問題

唔係
速龍係捉住你地怕既心態

一定唔好散
示威者夠團結
速龍唔會打得入

根本速龍得果幾十隻
後面成千人
溶撚咗佢地都仲得啦
魚蛋就係衝返佢地轉頭

根本上得去既好多都係無膽，無膽就打遊擊算啦，佢根本派幾隻速龍都已經可以打柒你，因為冇人還拖淨係識走

心態未到，無得怪人

但依幕睇得出，既然有依個人數，就好應該分多路，每路少啲人方便撤

點都好過走唔到硬食

根本無戰力又唔夠齊心 後面果排自私 驚比人捉
第三排保護第二排 第二排保護第一排 咁樣就無可能比人捉到
有人落單 後面果班有責任救佢 人咁多 圍都圍死佢
一走就輸 講左對速龍唔好搵個背對住佢

屌 嗰堆黑色一粒粒爬出嚟嘅嘢係咪曱甴? 好撚想踩死佢

幾十人full gear 衝上黎，唔退又可以點?打得走咩？

仲要冇路障

你咁多人踩都踩死啦

一齊衝上去，我唔信速龍可以一打幾

走咪輸囉
你人數係佢十倍呀大佬
唔還拖帶豬嘴帶棍托柒咩
知唔知魚蛋點解初期贏到
因為啲人夠薑還拖
同埋果陣有天琦嗌咪
e家一嗌咪就𨳒大
你老母其實成班無訓練無裝備仲要唔溝通根本烏合之眾
唔輸就假啦

心好痛

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
仲有大好前途
我就走先喇

呢個要推，用來諗下大家戰術要點做

咁多人其實唔可以驚，要守好防先去反打

佢地會TK wor

正確 對家一沖就縮 100%輸
還手都有20%贏

佢地左手拎盾 右手拎胡椒，一衝上黎就對住你隻眼噴。點拆

推啊
唔好咁on9走去送頭

cls

Push,

要諗對策

真

走咪輸囉 應該要迎戰啦屌 人數多咁多十倍 反包都得

唔該下次前線手足見有速龍就喊一齊上啦 走都係死架渣 應該話走先會死

啱呀又冇前線手足一齊嗌 利申發夢嗌過冇人理 好彩閃得快

只能對義士講，攻擊就係最佳的防守

佢哋自己友衝緊 後排肯定唔會開槍
用人數優勢圍住打 前排做盾 後排突擊

請中間留紅海 唔好太逼冇位散

睇見就嬲 成千人驚果十幾人 係外國 呢十幾人比人熔撚咗啦

前線睇睇啦

Push
所以下次真係唔好再留守到咁夜
目的完成就好走

一係一齊退一齊上

呢個情況真係要衝

一係就一早走走唔到就開佢地拖

反捉？捉速蟲？

推到比前線足弟睇!

唉其實係
唯有靠後排用遠攻
或者落油/波子
對住速龍真係要用雞尾酒

pish

Exactly

反圍捕

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

大家都夠膽做前線咪得
前面果啲一退然後後排有人屌佢老母頂硬上
跟住前面唔驚反包圍啲畜龍

邊撚個仲要守? 我屌你地老母 用下個腦啦

大家都要睇，今日畜狗又用呢招收手足頭。

不留守，不被捕

上連登講少少前線唔好
或者戰術唔好只會被人負皮同被人屌
但條片所顯示既根本啲前線就係紙老虎，一啲都唔狠

見親你都係講垃圾 屌你老母
冷嘲熱諷做乜撚呀短命種

閒閒地人數夠4個圍一隻速狗
但就全世界退

根本衝過黎就走唔到 點解唔早走?

鋼盔，鐵棍，full gear一打5。點打？

無膽唔好上前線，害死自己人

根本係冇可能退唔切，班狗就係捉住你呢種心態去拉人

但成班如果一齊衝個大前提係要有武器同識少少防狗術，詳情可睇下面條片

睇人數 十個對一個都夠
係膽既問題 一膽二力三功夫
希望有朝一日大家會沖破到心理關口

其實最大問題係大家見佢一衝就淆青 後退 如果真係要勇武就唔該唔好退 直面同佢打過 捉埋佢入去後面做人質
但係如果係淆既 咁不如聽下我地講 be water 等佢地上完full gear 就去第二區一直係咁做

收皮啦屌你老母

個度咁窄。。。湧條毛
仲有汽油彈 刀 磚 乜都冇
湧嚟做乜

唔好比人分化
唔好屌人唔走
係走唔倒

而家黑差放彈打你後排先添

但我哋冇軍訓
永遠都係第一次面對
永遠都冇辦法靠心態或文宣解決
係就整石油彈用刀
冇嚟啲不如一早散

冇指揮官既問題,點解次次班黑警都拉到人,就係捉你地就算幾多人都好,只要一沖,成班最前線既就會有人落單,冇軍隊式陣形
冇人做指揮官
敵人一沖,就軍心大亂,退唔係唔得,但唔應該跑,而且要望住敵人咁向後退

前線無打算攻只想守就不如BE WATER D WATER D 防暴上晒甲就走喇 唔好等人地推到咁前就先開始走 前面個D根本走唔到 次次都拉D人

守親就出事

咁撚多人都唔fight back 救人？

戰術

要打就係咁 一怕就被追擊
上策依然係轉場不留守

討論

就咁睇 如果玩近戰 真係埋身打
人多咁多 100%贏
對侍玩遠攻 催淚又開槍 仲仆街

冇路障根本就唔應該守

推比前線睇到

除非前面三排有長矛就話姐
一個一個捉走有幾難

講真 夠多人嘅 圍返佢地/捉一隻速龍入人群 往死裡打

只係果下唔夠齊心
如果成班真係可以齊上齊落
咁就已經唔關夠唔夠膽事

開咗個po講戰術，係咪太膠無人埋

踢佢jj

游擊不留守！！
805罷工

人多但唔上 就變負累

其實現場有冇可能用airdrop大法發放資訊？
唔理撤定守都比啲有用消息前線去分析

前排一走 後排就會覺得要讓位俾佢哋走 最後散晒
真係要衝返轉頭

前線應該冇乜實戰經驗 仲要冇武器 冇訓練

而速龍就個個 黑帶 經驗豐富 識專打要害 佢地就算 冇防具冇武器 徒手都贏

咁今次又點計？後面班盾陣衝埋上嚟，點反圍？

推到比人睇到

如果我做指揮
首先係整跌晒班速龍 然後搶裝 圍毆

因為冇人破壞對方節奏

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

速龍衝刺 即係重心向前 推腳就會向前仆

呢兩個禮拜都有雞尾酒
但係用嘅時機錯晒
其實係呢個時候用嘅

無人夠膽出手（我唔支持）
如果有人夠膽人鏈反推，呢埋速龍死9硬

我一睇片就睇出一個嚴重問題......

做乜任佢地咁輕鬆衝埋黎？

啱先又有義士俾畜龍捉，做咩永遠唔跟大隊

頂住d煙同前行
一手拉住前面果個，
拉實第一排每一個，
但就預左要食棍。

但有氣勢可以吞埋對家幾件入中間唔出奇。

純ideal 發夢

仲話反衝 勁多後排警

所以中排其實更要勇武

第一排要有signal 換後排 一個頂上。

要遠攻 唔好一味退

唔係
我相反覺得好重要

我又諗 前排應該孖住有小小默契
一個捉左手一個捉右手

然後對方跟本冇符fit

你真係覺得香港警察唔會開槍?
如果係咁你好可能高估佐佢地既良知

抱腿摔

衝過黎既時候紥馬 踎低 抱腿就可以整跌

呢幾個月既部署已經見到底線係人命, 無論發生咩事都唔會殺第一個人
如果戰鬥中殺左個示威者就唔洗出解放軍都焦土
蚊槍威脅就有機 同埋d狗係想慢慢折磨你應該唔會果斷開槍

見狗衝 真係唔應該徹 否則勁多人會比人拉

唔好成日講埋d事後孔明既野啦
去到果一步已經唔係一句be water就全身而退
不如諗下班狗一衝點拆好過啦

你信會唔開槍既心態同64既學生一樣
我就真係信警察敢用真槍

前面頂住可能只係拉到前線
唔頂就後面都會被拉

由佢用過期化武 開槍經常水平射 就知根本好多前線狗都唔在意呢D野

Be water

人錬手翹手面向狗後退

唔好再犧牲

不割蓆不分化

一定比人扑死

多謝前線！
不分化 不割蓆！！

既無戰意 不如早歸
講返先 上環個日係唔夠裝 所以TG一出就散哂
中前排被TG擊潰後退 斷絕前排支援 速龍一上反而係人少既速龍有人數優勢
條片正正犯哂戀戰既大忌 引以為戒 適時而變

游擊不留守！

盾衝+反突擊小隊

我一早講撚過 前排捉下捉下無架啦 屌
圍鳩佢啦

講佐N次了, 冇指揮, 冇操練.
好難做到圖中呢D效果.
仲有, 敵人有強力遠程武器, 可以持續遠射, 射到反防暴陣散為止先攻.
唉, 如果義士們都一樣有遠攻, 就可以同敵人互射. (不過到時就好快會變成成日上youtube睇中東反恐戰爭咁, 龜陣地互射)

我有次係沙田 因為咁樣差d比人拉
出post又比人屌 無計 佢地淆底 唔硬硬碰
但不分化 不割席 我依家咪唯有留係屋企做冷氣軍司囉

一齊係重點 因為得自己一個衝上去真係送頭 有邊個敢搏

100 vs 10
LOSE

睇到心痛
要重新反思

最應該 hit & run / 快閃 / 遊擊 / 街坊

見到條片，黑警狗實笑你班友企哂係度
等於俾時間full gear 設陣再衝前捉人

沙田個次真係唔係未同狗鐵配合好 根本就係纖滅戰
個日我已經係檢討POST講過場地 戰術問題 始終進化要時間

就呢個處境個哲學係：你唔攻，太龜縮，所以陣亡

有時你識攻先係減少被人拉嘅方法呀

黃豆

踢波都有同一個道理，久守必失，要穩守突擊令對方唔敢攻咁上

手足進化都要時間
據講 元朗前線手足當日係休息/CWB 所以呢D都係新兵 又唔齊裝 咁既情況都合理

淆唔緊要 油同波子係好朋友

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

屌你老母個個衝返上前鬥撞都撞撚死啦 千幾人撞幾十人啊

其實睇到就係大部分前線係夠膽企係度同狗對峙，但對打就仲突破唔到個心理關口，始終講武力點都係輸俾人。咁既情況之下只可以be water,打游擊。

有辦法？次次比人推到唔要防線。人地衝，你夠唔夠膽衝先。每次結果一樣

根本裝備唔夠對家
攻又唔夠打
守又守唔住
所以好多人都講過唔打陣地戰
be water

你又有膽？人地拎槍衝

唔會用橡膠子彈因為佢前面有自己友，不過會用胡椒彈

唔係個個重裝頂到催淚彈同布袋彈

屌有哂盾仲退咩 一齊嗌上啦

走啦 下下諗住還擊 你唔係諗住真係咁容易搶哂班速龍既裝備 制服埋佢 再用索帶綁住佢雙手 再持黎示眾下化 而家係遊行示威 表達訴求 唔撚係英雄主義

如果前面有一堆整偏咗膠樽或鋁罐可能就唔會發生咁既事

我建議過買一大渣波子
遇速龍進攻 就成渣look過到，一定會阻礙到佢地既腳步，仲話唔埋好多都仆街。留左d時間比佢地退。
不過最重要係反擊既心態。因為一 淆就會輸。。
同埋被捉到班狗都一定會告你襲警。

只有反包先用到人數既優勢

推
用黎做檢討

速龍一黎實走！走就岩晒速龍口味！
所以.......不如早D走

條片睇到好心痛

真係有好過冇，我都知冇操練好難。不過去得前面都知其實大家一緊張就好易出事，所以想盡量比大家有個意識姐。

係上帝覺度當然乜都清楚
但係現場根本唔知後邊走得慢嘅俾畜龍搞
主要問題係前排後排缺乏溝通

建議前排後排嘅人都搵人帶小型擴音機或者大聲公溝通

Sor

打咗篇野睇下日後有咩可以改善

［撤退策略］請各位汲取經驗同歷史嘅教訓

得幾隻狗跑步，大家沖返上去，根本狗會捉唔到人

光復香港 時代革命

如果有長盾 大家唔縮 速龍應該攻唔入

想像下 如果速龍攻嘅係長盾防暴狗 速龍唔係呂布 受傷既應該係速龍

但無裝備 無訓練 同最緊要無咁大膽 人數多都無用

希望企得前排的人，你唔淨止要有被捕的覺悟。由依家開始，你要有保護隔離人的覺悟，打狗的覺悟，每次畜龍上黎，夠膽打柒佢，打多兩三次，你估下次速龍仲夠唔夠膽上前

我會等到有反攻or 反衝嘅一日

尋晚8點幾又係俾班畜龍一衝，狂打又拉幾個

老實堆人，惡翻轉頭班畜龍都尻縮啦，唉

要你出黎幫下手la

應該要打返轉頭

前排起碼「啡帶以上」或同級武力 先會夠膽打 黑帶速龍

冇功夫底 根本反應唔到 一招俾速龍KO

85 大罷工

千萬不要用呢三招對付畜聾

望下人地烏克蘭退都無退...人多打番上去都仲得

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你